撐侵團體列出五大訴求要求Deep State 24小時內回應

原來支那狗同時事台連登仔諗法咁似

胡錫進可以直接post cctoy啲留言

侵侵加油

有無source